香港革命淡如水

香港革命淡如水，總有急流在湧退，
幸有後浪推前浪，驟如海嘯猛風推，
只是暴政如波堤，彷如不動太唏噓，
願君知是中國做，自裂不必汝搞衰，
港人消極罷買佢，經濟崩潰這特區，
持續幾年逼死蛆，高歌煲底擁相聚！

Yup

【解讀英國】如果你覺得無力，不如入黎睇下？

泰式椰汁雞湯

甴近平
毛甴東
江甴民